而家有啲新仔返工

教佢又唔撚聽。
又話識。
啲工作態度真係麻。。

唔好請

炒

炒lo

公司肯比錢自己請到top既fg